全中國醫療水平最高既城市一定係北京同上海

香港醫療水平太低啦，唔好黎香港

快D去握雜敗敗隻手, 據說掂完乜病都好哂

再遲無床位架啦，快D買高鐵車票去一線大城市醫，一定醫得好!!

你睇沙士個陣時已經知啦,人地個大中國不知幾撚勁

北京301醫院世界聞名

莆田醫院

無事既，唔死得人。

當年沙士，香港死噤多人。
咪就係因為香港醫療唔撚得囉

唔係因為無藥醫咩?

不過今次強國一定快過香港研發到解藥，去上海岩架啦。

香港班醫生只係識用類固醇。
人地大陸個班一撚早有沙士特效藥啦

支那帝都受緊鼠疫同肺炎夾擊緊

有黨既領導，唔洗驚。

香港唔係中國？

北京同上海疾控係好勁嫁

香港邊夠中國醫療水平高，你咪撚ON9啦。

北京同上海取代香港
睇醫生，唔好黎香港

香港周街暴徒，未醫好定俾暴徒殺死啦，咪撚黎

一般去上海同香港。 北京佢地唔敢去架。

你真係好撚蠢。。。。

嚟香港醫，可以走醫院數

用全中國就係偽命題，香港唔係最高亦唔係最低，根本不在範圍。

湧緊落嚟啦

on9

on9犯法架